@inproceedings{Dozol-Sabatier-Stefanini:FondamenTAL:2014,
    author = "Dozol, Marie and Sabatier, Paul and Stefanini, Marie-H\'el\`ene",
    title = "MusiTAL : Une Partition \`a Six Mains Pour le TAL",
    booktitle = "Actes de FondamenTAL 2014. FondamenTAL 2014 : Ressources lexicales et TAL - vue d'ensemble sur les dictionnaires \'electroniques de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "24-28",
    note = "",
    abstract = "Nous pr\'esentons MusiTAL, une application d'analyse/synth\`ese de phrases dans le domaine de la musique, que nous avons con\c{c}ue \`a partir des donn\'ees du Dictionnaire \'electronique des mots (DEM) des Dubois et d\'evelopp\'ee au moyen du logiciel ILLICO.",
    keywords = "Dictionnaire \'electronique des mots des Dubois, DEM, ontologie, musique, analyse/synth\`ese de phrases, ILLICO.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/FondamenTAL/5.pdf"
}
